{
    "question": "Suka Lila den Ina sapadha-padha tegese yaiku\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mohon soal nya di perjelas ya dek. </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "nabi-yang-menerima-shuhuf-ialah-695",
            "question": "Nabi yang menerima shuhuf ialah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suhuf yang masing-masing diberikan kepada Nabi Adam as sebanyak 10 suhuf, Nabi Syits as sebanyak 50 suhuf, Nabi Idris as sebanyak 30 suhuf, Nabi Ibrahim as sebanyak 10 suhuf, dan Nabi Musa as sebanyak 10 suhuf juga menerima kitab Taurat.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-makna-yang-terkandung-dari-teks-tersebut-bahwa-hati-nura-272",
            "question": "Tuliskan makna yang terkandung dari teks tersebut bahwa hati nurani manusia pada umumnya\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Hati nurani mampu membuka pikiran kita untuk melihat mana yang benar dan mana yang salah, dan akan selalu menuntun kita untuk melakukan perbuatan yang benar. SEMOGA MEMBANTU:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menjaga-hati-nurani-tetap-murni-adalah-proses-yang-terus-menerus-450",
            "question": "menjaga hati nurani tetap murni adalah proses yang terus-menerus terjadi dalam hidup kita tujuannya agar hati nurani kita murni dan berkenan dihadapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>orang yang ada disekitar kita </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-melancar-perdagangan-khalifah-umar-bin-khattab-mencetak-uan-646",
            "question": "Untuk melancar perdagangan Khalifah Umar Bin Khattab mencetak uang yang disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>umar bin khattab mencetak uang yang disebut dirham</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dirham okeeeeeeeeeeeeee</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-mata-uang-negara-india-511",
            "question": "Apa mata uang negara India ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Mata uang negara India adalah <strong>Rupee </strong><strong>India.</strong></p><p></p><h3>Pembahasan</h3><p>Uang ialah alat atau benda pembayaran secara sah negara tersebut. Seperti Indonesia, Mata uang Negara Indonesia adalah Rupiah (Rp) yang digunakan untuk sebagai alat pembayaran secara sah oleh negara Indonesia.</p><p></p><h3>Penjelasan</h3><p>Mata uang yang dimiliki negara India adalah Rupee (India). Kenapa harus dinamakan Rupee India, karena mata uang yang namanya Rupee itu banyak seperti Rupee India, Rupee Mauritius, Rupee Nepal, Rupee Pakistan, Rupee Seychellois, dan Rupee Sri Lanka. Mata uang Rupee (India) adalah mata uang yang diresmikan sebagai mata uang negara India. Negara India menggunakan uang (Rupee) sebagai alat atau benda alat pembayaran secara sah oleh Negara India. Dalam mata uang Indonesia adalah Rupiah atau sering disingkat &#039;Rp&#039; dan sedangkan dalam mata uang negara India adalah mata uang Rupee (India) atau sering disingkat menjadi &#039;Rs&#039;.</p><p></p><h3>Pelajari Lebih Lanjut</h3><p>1. Mata uang negara Malaysia : brainly.co.id/tugas/10844670</p><p>2. Mata uang Negara Myanmar : brainly.co.id/tugas/12833397</p><p>3. Mata uang negara Brazilia : brainly.co.id/tugas/13081137</p><p></p><h3>Detail Jawaban</h3><p>Mapel : Ekonomi</p><p>Kelas : 9 SMP</p><p>Bab : Bank dan Lembaga Keuangan</p><p>Kata kunci : Mata Uang India</p><p>Kode mapel : 12</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-singkatan-dari-ikatan-pemuda-nahdlatul-ulama-490",
            "question": "Apa singkatan dari ikatan pemuda Nahdlatul ulama\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>IPNU</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau IPNU untuk yang laki\u00b2.</p><p>kalau IPPNU untuk yang perempuan.</p><p></p><p>semlga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nyiruan-sok-nyeuseup-901",
            "question": "Nyiruan sok nyeuseup \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "satu-anu-sok-di-aal-daging-jeung-susuna-nyaeta-458",
            "question": "Satu anu sok di aal daging jeung susuna nyaeta \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sapi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sato anu sok di ala daging jeung susuna nyaeta ?</p><p>artinya :</p><p>hewan yg diambil daging dan susunya adalah ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-pendapat-kamu-orang-yang-melaksanakan-salat-idul-adha-t-286",
            "question": "Bagaimana pendapat kamu orang yang melaksanakan salat Idul Adha tetapi mereka tidak kurban\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak apa apa , tetap mendapatkan pahala shalat sunah nya ( idul adha ) </p><p>karena berkurban , untuk orang yang mampu kurban </p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "paragraf-teks-ulasan-adalah-246",
            "question": "Paragraf teks ulasan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Teks ulasan adalah  suatu teks yang berisi  ulasan, penilaian atau review terhadap suatu karya seperti film, drama atau sebuah buku.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}